買左芒亨兩日 都仲未開封

人大左，真係少左好多時間打機，成日都要OT，真係好撚灰。

雖然多左錢買遊戲，每隻遊戲基本都可以即出即買， 但唔係即玩，每隻game未玩夠十次都已經封印左，所有遊戲都係走馬看花式咁玩，已經唔可以好似學生時代咁全情投入去每隻遊戲度，好諷刺

對唔住戰友們， 個個Happy Friday狗衝返屋企打機，而我就係度加班，好傷心呀！ 唉。

同你差唔多，人大左出黎社會工作，經濟負擔到，新機新 game 一出鍾意買就買，買完返黎擺多過玩，睇人直播多過自己玩，返到屋企食個飯沖個涼坐陣睇人直播下又訓覺第朝起身返工。
以前班中同由細一齊打機打到大，一個二個拍拖結婚湊仔工作，陸陸續續唔再打機，好玩的東西早晚會放低

一樣呀巴打
講中哂心聲
俾朋友串買game返黎儲而唔係玩
其實我都好想玩
已經唔知幾耐無打爆機
只可以睇youtube爆機畫面當爆左 好sad

有時坐低寧願睇人直播都唔開黎打

大家咁話 放左工都諗聽日要做咩 唔死都無用
最近用左半年時間-1年爆左PS4隻巫師 好開心

打mh呢d唔係幾要用腦既放工打都ok
但LOL呢d唔留心少少都比人屌到pk既就不了

我都係 唔敢開部機

算好勁喇巴打
巫師個故事都好長下 任務又多

係想輕鬆個腦多d 放下空咁
睇下膠劇

每日都準時走人
so far 每日都有三個鐘打機

Lol仲要打打下罵戰，真係不了
返工仲俾人鬧唔夠咩

所以見有巴打話買黎真係當回憶，好唔好玩已經係其次
以前d戰友個個長大哂，返工、陪屋企、湊細路⋯
講真有幾可好似讀書咁成班坐係老麥打
頂盡第一日大家去其中一個屋企玩到12點就算

唉屌，隻巫師同horizon仲未爆

有冇人覺得遊戲如果唔係一齊玩，幾好既game你都冇晒mood

一星期返6日堅係冇時間冇心情打機

因為真正想玩既可能唔係遊戲本身，而係同FD之間既交流

玩下NG,Mute左個頻當隊友係AI玩單機輕鬆好多

以前: 即出唔夠錢即買，但買完可以即玩
依家: 即出即買，但無時間即玩

唉

說穿了

同意

做左人老豆 每日都要趁d細路訓晒先偷偷地玩
壓縮自己既睡眠時間來玩 頂盡都係玩1-2個鐘

我都好想全日自己一個狂煲機

做左人老豆老母係再高一個層次
比開OT更難抽身

我今日都要返工呀

啱啱收工

人生....

係 好多野做 明明好想玩

諗住睇下post 當自己玩
一放工已經多左兩個post 新手俾人帶哂上去

想開黎玩都冇人一齊玩

唔使驚 我game都未買

有得online連怕乜
而且俾人帶上去同成班新人一齊升感覺差好遠

被carry 同成班新仔一齊發現新大陸既feel差好遠
唔知幾時開始都唔想再為追其他人進度而玩

咁可以offline自己玩既
芒亨唔係online game唔洗追進度鐘意自己玩到邊就邊

咁都有抒情撚

利申 一樣

可以同我一齊打 我都係輕鬆玩

game都未買到

突然有感而發

雖然人大左都仲中意打機
但個種熱誠無細個咁強烈
反而係多左花時間去睇書
可能出黎做野之後現實左好多
打機變成左一樣奢侈品

仔都有件就唔好打機，又要成家立室又想過單身生活

我覺得你地根本已經玩厭左d game

人生充滿矛盾

星期六日用黎補眠同搵朋友
完全唔夠時間用
一日有36小時就好

同感啊...
而家仲要湊仔 weekend 全日都要陪個仔呢度去個度去 話就話 ns 係可以帶出街打 但而家帶都唔敢帶 帶黎都無機會拎出黎

反而睇住芒亨個 post 隔一陣就有人開房 自己就

MHXX都唔係新GAME
已經有一堆人進度好遠
就算新玩被人carry 1-2 日就爭好遠

同埋隻GAME你真係想追進度你1日都要玩19幾個鐘都唔掂

生左仔又唔一定要放棄興趣既
最多咪唔玩咁多hardcore game或競技驚

mhxx開放左pvp

pvp mon hun(冇下話)

佢話要追進度丫嘛

唔係單機照玩咋咩多人玩真正打大boss

I know that feel bro

所以我都掙扎緊買唔買

追番D FD進度
個個FD都打上位你仲係下位你唔會想繼續玩

5年前都仲係屠幾千龍條既獵人 ~
依家冇哂時間 ~ 黎緊MHW希望有時間玩到

其實個FD帶你整裝
你好快可以同佢一齊打啦

打到村4星
集會所key quest完全未打過
喊出黎

岩
有時唔係話隻game唔好玩
係真係好難好似以前咁一放學就煲
想圍邊爐咁煲game更加難

我諗我都會係咁

sbt

d任會要求hr幾先做到

買完switch多左個仔，買左啲game番黎冇時間玩，冇埋心機打左十次放番出去

利申，淨係爆左zelda，個仔出世前打

仲有呀, 都唔好意思叫朋友打機啦,
一陣又比人話晒時間, 唔上進, 得閒就進修下揾多啲錢啦,
變相有game 想玩一係自已玩, 一係就放棄

始終最好玩既mh係當年mhp1成班人約出黎打開荒，比人帶上去既永遠都無第一次村長打死大怪鳥同火龍既喜悅

電腦/PS4 果d已經冇晒心機打

特別係有女朋友/老婆之後

住同學屋企通宵屠龍屠到比人屌叫早d瞓，果種感覺可能以後都唔會再有

我最初個戰友同我宜家都仲打緊，但已經變左無野打搵野打下，人大左又打唔到咁耐又要返工，同埋始終過左咁多集，一齊慢慢打上去見到條龍心諗“屌你呢隻野真係要打架？”呢個感覺先係最深

屌 一撚樣
開完個角色就放低左

無哂以前班圍爐fd
今集買都唔買
無興趣無時間重新識人打

如果一日有36個鐘既話會變28個鐘工作，其餘時間休息

尼排買左仁王 仆佢個街 要爆4次機

呢排買左仁王 仆佢個街 要爆4次機
日日放工玩 2-3 個鐘 捱眼訓

我明呀 之前兩款MH都係買左之後玩唔夠十幾個鐘就放置左
依加連買既動力都冇堆
人生online太忙

以前細細個 想買部psp都要扭阿媽

又要考試考得好 又要星期六日先玩得

而家出來做野 新機新game一出就可以即買
但就無左以前個股衝勁打機

放工 番到屋企寧願攤係sofa 比個人 個腦休息下

心聲，以前一班fd可以一齊約埋打通宵
依嫁唔好話打機，有時連食餐飯大家都冇乜時間
所以決擇佐好耐，最後都冇買到，連部機都讓佐俾人

人大左就要揀野玩

真係心聲，就算有時間都寧願休息下
番工真係攰

一日最多得一兩個鐘打機
平均一星期10-20個鐘
一個月出幾隻想玩既game
但一個月都爆唔到一隻game

其實一齊圍埋屌黎屌去坐下貓車已經好開心

隻巫師3我玩左成年都未爆

以前2個星期咩撚都打完啦

人大咗就係咁 啱啱放咗六日大假咩都冇玩過 連最新部switch 都未有點玩過

人大咗耐性都少咗
貓多幾次都冇心情打落去

到時一日要返幾多個鐘工

中學=有時間無錢
大個左=有錢無時間

以前細細個 想買部psp都要扭阿媽

又要考試考得好 又要星期六日先玩得

而家出來做野 新機新game一出就可以即買
但就無左以前個股衝勁打機

放工 番到屋企寧願攤係sofa 比個人 個腦休息下[/quote]

我明啊巴打

多好玩的東西 早晚會放低

好應

剩係玩csgo

尋日8號波係屋企，情願係上上網，跟住訓下教，都無乜動力開機。電腦配置買到最高，ps4 pro, switch 乜都有齊，就係無左果種興奮再打啦

以前得部元祖Gameboy
又好鐘意打格鬥game
果d熱鬥系列隻隻都苦練用十字掣出必殺技
尋晚開隻KOF14
買左咁耐都只係玩第三次
捽到會倦同小小痛
以前身經百戰依家意

以前得部元祖Gameboy
又好鐘意打格鬥game
果d熱鬥系列隻隻都苦練用十字掣出必殺技
尋晚開隻KOF14
買左咁耐都只係玩第三次
捽到會倦同小小痛
以前身經百戰依家竟然會倦...

same

人生

部ps4封左塵成一年 有幾隻game買完玩都未玩過

我都係呀 膠紙都未開
過左半年再賣返出去

x2

考慮到:

1.) 知道搵錢辛苦, 唔捨得買
2.) 知道買之前無論幾多朋友叫你買, 買完之後話一齊玩, 都係唔會就到時間一齊玩, 最尾都係自己單機
3.) 自己單機後, 好快又會唔玩, 最尾屋企又多舊連擺都唔知擺係邊既磚

我連switch 都唔敢買

最慘係覺得自己OT埋都唔太買得起

2 最中point, 已經被人埋怨左好多次
做左甩底王

我自己玩兩玩就冇玩
所以而家玩單機多
想停就停
唔洗理人感受

2真係...比人昆左買左好多game
依家都係online同街人打

zelda過百粒鐘了
已經覺得自己好叻仔
有時真係唔知咩事好抗拒開機
唔知幾時開始打開部機嘅門檻變得咁高

學生有時間冇公
返工有錢冇時間

講真果句，遊戲係為左娛樂，重要既係個樂字
唔想玩咪唔好玩，何必搞到打機好似返工咁 普通人都唔係hardcore player啦

睇開左會開心d

2同意,
hmx,dark soul同人打左一星期就無玩。

班朋友成日比老婆鬧

邊個話唔想玩
係冇時間冇精神

係 好想玩

邊個發明了返工

佢岩岩出個陣都想買黎玩下,諗諗下部機買左返黎都好少玩,更何況mh唔同人連機真係幾悶下,返工又少時間煲,最終決定唔買

*即使走過幾趟遠路 如何都掙不開歲月擺佈
這刻收一收腳步 為對方拍拍滿身的塵

返到去已經攰撚到仆街
又唔想開隻game玩一陣就要瞓

有冇人都套個香港料理個melody落個topic到 唱左出黎

no 唔好拖我落水
我仲好有鬥志

好明智， 可惜成日衰衝動

好想回到學生既日子

排。

又浪費一日

我都係咁

好多GAME 買左都未玩

本來都諗住買
但見到POST講到咁
同埋依家開電腦都係寧願上下網HEA
追劇都已經冇以前咁有心機一日十集
所以都預計到買番黎真係唔會點打

遊戲感情台

屌，隻gundam versus咪係囉 成班fd水我買啦一齊打啦，結果買左番黎同fd連機次數十隻手指數得哂 隔兩日叫佢地玩玩就話不了 明明一鋪分零兩分鐘都唔撚打 仲話叫我出switch玩MH 我屌你啦

埋怨者出現

我阿媽細個同我講， 叫我比心機讀書， 大個左大把時間打機， 呢個真係史上最大既大話

買完之後玩左陣就想賣
已經無左以前果種感覺

樓主感同身受

唉 以前係M記坐通宵同成班fd屠龍真係好開心 但拍拖之後已經少左時間約班fd玩 到左做野既時候 又要去進修 又要諗工作既野 又要諗結婚 次次買完game 玩得一陣又要訓覺 買到屋企無位放 又唔捨得掉 希望自己有一日 真係可以好似以前咁一班人打機 但發現只係比緊自已假希望 每日起身都係面對工作同屋企既壓力

4百幾買隻game玩左一次就封印左，當體驗版咁玩
有時間又冇動力去開部機黎玩，有時嗰日心情好好想玩又要ot

我覺得首先要調節個心態，
RPG 呢類唔需要趕進度既 就慢慢玩，
MH，Splatoon 呢類需要連線，要花時間煲既就唔好諗住玩得top，可以追到進度黎玩，總之叫做玩過下，體驗splatoon 係玩乜，體驗mh既進化就可以。

我打左三十年機，而家有兩個小朋友。
慢慢咁玩，由三月到而家打左百幾個鐘zelda，打緊DQ11
mk8 打左5小時， splatoon 打左十零個鐘。

PS switch 可以拎出街，匿係房玩真係好好既設計

細個打機比老母管
大個打機比老婆管
打閪咩

4，5 百隻game 未玩

大個左買game 都係想比佢消費下我d 回憶，邊可以好似中學psp mon hun 咁成班fd 約上屋企圍住連機，一個插頭四個人輪流用個個都叫冇電 諗起都青春

人大左唔想再睇日文 查字典 睇攻略咁打機

買左巫師成年都的唔起心肝打
硬係覺得隻game係大單野
要準備好先開波
自己都覺得on9

去扑野咪仲好

我都知， 但係

同一情況.....

樓主好快d開game玩
任post有個疤狗睇你唔順眼

有咩關係
玩同唔玩都可以挑機?

人大咗就學日文啦

開左啦
香港人真係太大壓力 係真

係
有d人帶左帽
所以成日無事生非

唉好懷念以前成班人係官塘老麥屠龍
依加連間老麥都冇撚埋
班fd都冇聯絡好多年

聯絡下囉
可能佢地都好懷念呢

點樣呀 成單嘢咁鬼異

4, 5百蚊你去得邊度扑嘢
你講丫

所以好努力咁盡量唔超過班 fd 嘅進度
其實我一日都係得三四個鐘打機
不過有時會玩到 4am 訓少啲隊咖啡上陣返工
知道佢地未得閑玩就開下其他 game 嚟拖慢自己進度
或者扑下護石算

mh開頭同班fd 玩真係好爽
之後d fd 個個進度推得好快
晚晚開場打到訓
有時都覺得好鬼chur

好彩我無落坑
咁講好似慘過返工

星期一買左
今日都仲係HR1

帶返公司玩

之前3DS拎出拎入都玩，每晚平均同固定幾個FD連線玩返1-2個鐘
所以Switch出咗都即刻接住玩
巴打快啲搵幾個Fd一齊磨啦

我都唔知 任post有個fans唔鐘意一d人買完switch既game話唔岩玩/冇時間玩/唔好玩，佢地會係個post暗串呢d人，你講冇時間玩mhxx佢就會無啦啦拉埋mhw黎講 好奇怪

總之唔好亂咁提及/評論有關任既game

有d人都鍾意冇事冇幹周圍點火
btw盲目消費者有咩好吹奏

買GAME唔打齋儲犯法咩

唔好理佢啦
佢本人都係會話人唔玩ps4 game係玩唔掂

咪係 我steam都儲左好多特價game
有人去二手post放game話咩*唔岩玩放game*
成班fans又係個post圍爐暗串

無啦啦又ps4

你咪又係見人話唔岩玩會咬人

我唔係踩緊PS4
我踩緊你姐
搵到女陪你打機未啊

芒亨買左兩個星期...hr12
Ps4 30幾隻game冇一隻爆機

依家揀果D好多都唔洗爆機

經常發生

大個仔啦仲玩switch依d玩具
比d耐性等遲下隻world仲好啦

咁撚大個唔好打機啦

的確玩唔晒d game
因為同熟game舖叫左留貨
所以一個月打一隻遊戲。
5月6月打孖車，無打薩爾達。
7月8月打薩爾達，無打arms 同splatoon 。
8月尾開始打arms ，一出時玩過下，覺得難，後尾玩反又幾好玩⋯
但mh 已出。

出mh的第二日買到mh ，只玩一次第一個任務。

隻splatoon 只玩過訓練。
隻game要用 體感瞄準 先快，所以無玩過。

人大左，有時間都係到睇財經新聞

成日想搵多Ｄ 錢，屋企人生活好d

由細到大都好想試下玩mon hun 但無錢買psp

到而家出黎做野，但完全無時間同心情打呢d hardcore game

放工寧願乜都唔做比個腦空下

無辦法 鬼叫自已唔係富裕家庭出身，有d 野miss 左就係miss 左

前排買完splatoon2 但得閒玩下業餘玩家比班hardcore撚sm 到玩唔到， mk8 都係玩完d 賽道一次就算

應該不至於一直被SM架
大把你呢D人